人生冇希望

你有冇咁撚 on9 呀 ?

做人做到你咁撚樣
日日都出 post 叫同一個春 話無希望

你無撚病呀 ?

濛B

全港精神科醫生名單- 有關精神科尋醫報告及病人診症分享，只須點擊相關醫生名稱即能進入該醫生資料庫，搜尋適合你的精神科醫生。

早日康復

我全家都好精神喎

上頭落order今日一定要捉你返去青山
3分鐘之後你會聽到bibu bibu bibu

捉唔到咁典蒜ヽ(￣д￣;)ノ=3=3=3

會連累我( ᵕ__ᵕ̩̩ )

咁就岩喇 好想連累你

知你想同我有拏掕好耐😣

咩字黎

讀laa lung

呢個不嬲都有😳

大家好！🙆🏻‍♀️我是濛🌫的媽媽！👩🏻